2 button meme 係香港已經唔再適用

得返一粒制

笑咗
不過鬼佬睇唔明